今晚晚餐夜唔夜

芫茜 葱 萬歲

個芫茜蔥拎來做乜

配湯渣個鴨肉食

好好食 btw你個口食完會好臭

住家飯

夜媽媽又唔洗出街怕乜

啱啊

識食

番茄蛋

配飯一流